[俄國又嬴]果然南美人零晨踢波係唔撚掂

死俄佬好賤, 專登安排零晨比阿金,
等佢地唔適應, 好仆街